黑警高層回應811事件：期望警方用更高武力對付示威者！香港警察已經十分克制。

大家知唔知警方高層點回應琴晚811事件！？

我今朝睇左《文匯報》，黑警高層表示：「期望警方用更高武力對付示威者！香港警察仍然用催淚彈及橡膠子彈等非致命的武器已經十分克制。」

DKLM

人神共憤！

1pm機場見！！！

[案例討論] 塞爾維亞人教你，咩叫禍不及妻兒，請各位參考

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

金融界同路人今日罷工去機場！

醒未呀香港人！！！

Dllm 黑警死全家

Dklm cls

屌你老母